有冇做緊Draftman既巴打?

上年grad 想入建築依行發展
上JOBSDB 好多都請Draftman
想問下有冇巴打做緊依行? 依行前景如何? 頂薪大約又係幾多? 大公司既Draftman同細公司會唔會好大分別?

讀左CIC 3個月DRAFTS
宜家做緊DRAFTSMAN

利申:90後

講多少少背景幫你分析下
你咩科？Archi/Building/CE/SE......?
識咩例同咩Code
Cad用到幾熟？BIM識唔識？